Este registro muestra el flujo de trabajo del job creado en Jenkin. Obtiene cambios del repositorio Git remoto, verifica una revisión específica, y luego ejecuta un script que imprime un mensaje de éxito.

```bash
Lanzada por el usuario Admin Admin
Running as SYSTEM
Ejecutando. en el espacio de trabajo /var/lib/jenkins/workspace/test1
The recommended git tool is: NONE
using credential 20ad1720-219e-4ed6-a8f7-8e1b3accfc3a
 > git rev-parse --resolve-git-dir /var/lib/jenkins/workspace/test1/.git # timeout=10
Fetching changes from the remote Git repository
 > git config remote.origin.url https://gitlab.com/MariPain/veille-jenkins.git # timeout=10
Fetching upstream changes from https://gitlab.com/MariPain/veille-jenkins.git
 > git --version # timeout=10
 > git --version # 'git version 2.39.2'
using GIT_ASKPASS to set credentials 
 > git fetch --tags --force --progress -- https://gitlab.com/MariPain/veille-jenkins.git +refs/heads/*:refs/remotes/origin/* # timeout=10
 > git rev-parse refs/remotes/origin/main^{commit} # timeout=10
Checking out Revision 2af7ca87b7a83f618b1eb6b730ed2fa40991c40c (refs/remotes/origin/main)
 > git config core.sparsecheckout # timeout=10
 > git checkout -f 2af7ca87b7a83f618b1eb6b730ed2fa40991c40c # timeout=10
Commit message: "Update file step-by_step.md"
 > git rev-list --no-walk 2af7ca87b7a83f618b1eb6b730ed2fa40991c40c # timeout=10
[test1] $ /bin/sh -xe /tmp/jenkins2349136307267247821.sh
+ echo ¡La tarea se ha ejecutado correctamente!
¡La tarea se ha ejecutado correctamente!
Finished: SUCCESS
```
Ce qui se passe dans le registre :

1. Lancé par l'utilisateur Admin Admin : Indique que le travail a été lancé par l'utilisateur "Admin".

2. Running as SYSTEM : Le travail est exécuté avec des autorisations système dans Jenkins.

3. Running in workspace /var/lib/jenkins/workspace/test1 : Le travail est exécuté dans le répertoire de travail nommé "test1".

4. Récupération des modifications du dépôt Git distant : Jenkins récupère les modifications d'un dépôt Git distant.

5. Récupération des modifications en amont de [URL du dépôt] : Jenkins récupère les modifications à partir de l'URL du dépôt Git spécifié.

6. Extraire la révision [commit hash] : Jenkins extrait et télécharge la révision spécifique du code source à partir du dépôt Git.

7. Message de validation : "[message de validation]" : Affiche le message du dernier commit téléchargé.

8. [Test1] $ /bin/sh -xe /tmp/jenkins2349136307267247821.sh : Exécute le script du travail. Il semble que dans ce cas, le script affiche simplement "The job has been successfully executed !

9. Finished : SUCCESS : The job has completed successfully.

**Lo que está sucediendo en el registro:**

1. **Lanzada por el usuario Admin Admin**: Indica que el trabajo fue iniciado por el usuario "Admin".

2. **Running as SYSTEM**: El trabajo se está ejecutando con permisos del sistema en Jenkins.

3. **Ejecutando en el espacio de trabajo /var/lib/jenkins/workspace/test1**: El trabajo se está ejecutando en el directorio de trabajo llamado "test1".

4. **Fetching changes from the remote Git repository**: Jenkins está obteniendo cambios desde un repositorio Git remoto.

5. **Fetching upstream changes from [URL del repositorio]**: Jenkins está obteniendo los cambios desde la URL del repositorio Git especificada.

6. **Checking out Revision [commit hash]**: Jenkins está verificando y descargando la revisión específica del código fuente desde el repositorio Git.

7. **Commit message: "[mensaje del commit]"**: Muestra el mensaje del último commit que se ha descargado.

8. **[test1] $ /bin/sh -xe /tmp/jenkins2349136307267247821.sh**: Ejecución del script del trabajo. Parece que en este caso el script simplemente imprime "¡La tarea se ha ejecutado correctamente!".

9. **Finished: SUCCESS**: El trabajo se ha completado exitosamente.

